涉內幕交易 國泰周二急瀉 周五央視比港交所更快發佈國泰辭職消息

國泰 0293 股價周二忽然暴瀉
懷疑有人洩露內幕消息，進行內幕交易

Source: